popo 響金鐘想搵番個良心

Popo 響金鐘封路地毯式搜索，想搵番個良心？

企係度點聞到？

良心去咗邊呀

係咪琴日開槍射平民無公佈 ？

屌你班老鼠上番行人路咪撚阻街啦

又跌子彈

404 not found

搵唔到啦

搵到都唔夠分
個個都無左

黑犬昨日捉唔夠人，被中聯辦要求曬太陽兩粒鐘